其實集體網絡封殺保守派 就係美國版Great Firewall

總之左膠唔滿意嘅人物好網站好

就大封殺 同中共一模一樣

其實唔覺唔覺已經燒到埋身啲左膠仲猶如當年文革嗰種亢奮狀態 仲以為好嘢

到反完右就會反左

係，唔封支那反而封自己

美國左膠喺度搞緊一言堂

我開始明白點解全世界對新疆視而不見
對香港問題唔積極淨係流於口交

站喺班當權者角度睇

新疆就唔駛講
根本個個都想要奴隸呢種極低成本嘅勞動力
同時仲係器官農場，幾方便

再望返自己國家
將民主權力收為己用係一件何其吸引嘅事
睇下香港點樣由民主變成獨裁就可以學到幾招
中共表示：我只示範一次

美國點解要趕侵落台
你睇下而家佢哋點對付提出選舉舞弊問題嘅人就知，已經講緊當日喺國會外附近和平集會嘅人都係暴徒。
有年輕左翼喺twitte講入國會嘅有antifa都被禁言
而家美國就正正發生緊喺香港發生嘅嘢
佢哋根本唔係驚你講
只要解決晒提出問題嘅人就得
而家美國「法治」已經變成獨裁者嘅玩具

我膽敢預言
如果敗登正式坐正，美國好快會有「再教育營」
將所有對選舉有疑問，對科技網巨頭有意見嘅人丟晒入去再教育

民主邪黨

完全係共產黨手段，消滅提出問題嘅人就冇問題

//新疆就唔駛講
根本個個都想要奴隸呢種極低成本嘅勞動力
同時仲係器官農場，幾方便//

無錯
佢地口講既人權一直只係自己既權利，
總之not at my backyard 就得
左膠仲虛假過真係接收難民既歐洲人
歐洲所講既人權仲合乎一開頭人權既定義：人人生而平等

所以點解我認為左膠係永遠敵人

去到而家呢個時代
「人權」只係一啲冠冕堂皇
用嚟掩飾醜事嘅藉口

同香港政府成日話香港人要「包容」其實係一個道理
只係一個叫單純嘅真心小市民服從佢哋嘅藉口

係

兒登左膠：相信制度、相信聞屎

所以香港咪搞到咁。
OMDB。。。。

呢啲就真係假希望喇
照理香港人唔應該覺得陌生
香港民主黨都呃咗香港人幾十年
相信共產黨會邁向民主

真

好似美墨邊境咁, 民主黨"所謂左"個班梗係想啲人自出自入啦
一來"爭取"呢班人入美國＝將來民主黨嘅鐵票
二來大把人請廉價黑工做嘢

佢地唔係真左，只不過為自身利益同金主利益扮嘢而已，全部都係為收水
全部都係偽君子

係 最賤呢啲

呢個post無晒D好熱烈討論美國大選既users
佢地係睇唔到定唔想睇

加速